點解有d回覆嘅表情會變成一堆碼

因乜解究

admin答咗有堆舊an機會有bugs搞成咁

thanks thanks

我原本都以為自己電話壞